李桂華高級編劇提到一樣野：「多名傳媒高層用外國戶口財政上支援」。假設李編劇所講既唔係劇本，到底係邊間銀行向編劇告密呢？

左邊係當年疑似偷取證物疑犯， 右邊係外國警察

編劇李桂華晚上表示，警方今日拘捕9男1女，年齡介乎23至72歲，國安處查到一個團伙，要求外國制裁香港，有兩男一女運作這個組織，多名傳媒高層用外國戶口財政上支援這團體。

大家仲記唔記得華為晚晚周投訴大貓銀行舉報事件？

係咪有跨國銀行中國藉高層裡應外合表忠？

燒左隻獅仲唔夠？

$10

我人格保證，大貓銀行！

大貓銀行兩面不是人
養貓咬春袋，獸性難改
忘記左邊個係餵大佢嘅主人

so far嚟講大貓最有可疑
但唔擔保其他外資銀行冇高層或者員工暗啞底同編劇爆料
如果單野係堅嘅 咁真係得佢地當事人先知邊間銀行

大家睇定啲先

連燈神探

眾籌平台？

好大機會，主動聯絡李編劇，再提供晒客戶所有資料

上到庭可能要公開

同埋佢咁高調用咁既罪拉，係警告緊，捐款都可以拉，黎截斷所有組織財源

係

不過佢嚇唔到藍絲既，藍絲一定會繼續送禮去警總

嚇唔到人
要捐的自然有方法

外國戶口
即係離岸戶口 唔應該比料國安定班9鳩up

總之捐款用paypal or stripe

國安法閉門審訊造車
公乜柒開

仲有揸兜概

可以秘密審

用外國户口都查到，咁要外國銀行配合先得喎

應該係 其實因為咁都可以被制裁

如果係滙豐
咁個用戶同律師團隊弱智啦